727元朗只要一個人擲磚，全部遊行人士都會被告參與暴動

聽日當你見到有參加者意圖使用暴力，包括製造衝突，擲磚等，應立即將佢制服，影相，交去差館，
否則全部參與光復元朗嘅都可能會以參與暴動罪被捕，被判五年以上，前途盡毀，代價嚴重。

所以聽日唔可以容許有人在途中入村破壞，或留下衝擊，否則全部示威者，包括和理非嘅，都可能會被控參與暴動罪

邊有人話做呢啲野?
聽日入元朗shopping同食老婆餅兼做個愛國愛港既市民悼念六四之父咋

冇人會做呢D野

警港警犬驚好多人迫爆元朗

係元朗行街shopping食老婆餅又暴動？
點定義邊個係示威邊個係行街呀

聽日有撚遊行咩

無啦啦掟乜撚野磚呢又？

從來無人話要掟磚

而家都講明唔會再搞人祠堂

你出篇咁既野想帶出乜野呢p牌仔？

樓主第一個出既post 係7月22號

收嗲啦p牌

屌啦 點都唔割 我信任戰友！一齊行街

都啱
但聽日無遊行喎

驚呀？要放風叫人唔好去呀？

屌你老母成撚日磚磚磚磚磚
磚你老母咩

識唔撚識講第2d呀廢柴
有撚咁多磚比你掉咩

又唔見人講槍，催淚彈

收皮啦 一起底就睇哂
吹風不成玩分化 屌

唔係反出左反對通知書啦咩？

727無「全部」得「個人」喎，元朗唔比人行街？買野？ 有人打架，有人扔磚就拉哂附近既人？ 係咪咁理解？

係元朗住 行過都要比人告暴動 cls

啱啊
但係聽日都無遊行 你做乜鳩吹風叫人唔好去啊?行街都犯法啊?

只要發生暴力事件，到時聚集在人群當中嘅人都有機會被告

唔擲都會告

樓主係5年前張超雄搭時光機過黎

可能有其他勢力嘅人混入人群中搞破壞

樓主好多post 叫人唔好去元朗，圍村仔驚到懶屎

聽日邊有遊行?
好似得宗教集會, 最多係佛教果邊要你捨棄身外之物, 包括遮呀磚呀咁.

我聽日入元朗買老婆餅咋喎
其它人做乜關我撚事??

明日係元朗shopping day

行街都唔比?

你咁講，如果有人飛機上運毒，咁全機人都會比人拉？

定有「機會」？ 「機會」永遠都唔係0架啦，你727係其他地方一樣有「機會」比人拉比人打，不過可能好少且。

擲你老母 你話有就有？

與其散佈恐懼，倒不如…

愈近727就愈多五毛出黎叫人唔好暴力 唔好搞村

港共驚咩野 好撚明顯

差佬都話證明唔到打人白衫就係村口個班啦

一個半月啦 各位兄弟姐妹既性格
在座有眼都明 盲左都feel到
講咩 我都會出去撐

五毛拎完錢就休息下啦 咪撚止意分化

掟磚out架啦 update下啦

遊行？聽日有遊行咩？

聽日冇人遊行喎

熱狗會出黎著白衫扔磚？

遊行取消左la,我都係行完山入去搵朋友食tea only

你咪戇鳩啦！聽日元朗有遊行咩？光復元朗？聽都未聽過！放假行街都唔得？你見到有人犯法咪拉鳩佢囉！關我撚事！我只識去街飲飲食食，都唔理政治既！

行街唔買野就遊行啫
我諗住落元朗食好西架嘛
食飽咪做下運動

除非鬼

我想去林村掉個橙，誠心為香港許願

P 完 負 上頁

屌你老母 我住元朗落街食飯暴咩柒動

收皮啦傻閪

第一眼睇到做個愛

食老婆餅都比人拉？！

檢舉陳怡頻道 Step by Step

1. 去呢度

2. 剔呢兩個，再打埋佢Channel 地址：

3. 再Copy 佢褻瀆可蘭經條Video Link：

4. 最後說明個位打埋：
"舉中指，褻瀆可蘭經"

完成 ! 大家快D Go Go Go
特別嗚謝：會員S.aureus

====================================

歡迎係佢留言copy Share :
【【刪一貼百】】

陳怡說華人不及白人好 ! 新移民是賣閪 !扮中立傷害同胞感情 !
👎👎👎👎
陳怡【為何英屬香港比較好？】

👎👎👎👎
陳怡【華人比法國男人差 】

我出去睇戲呀 屌你老母

唔只
全元朗嘅人都被白衫拉

感覺內部有間諜

遊你條命，我聽聞元朗恆香蛋捲好食，入去買咋麻

屌

好撚煩 仲用法律嚇人
仲停留係2014年
而家d 3毛冇d進步
抵扣你人工

平時見到d 3毛我都唔會block 會睇下你地用咩策略
但見到你個名我就好嬲
你呢d 3毛冇資格叫自己做真香港人
屌你老母！

聽日邊有遊行
屌你老母我去買盒蛋散比差佬都犯法呀？

圖都出埋喇樓主

收皮啦樓豬

聽日撚有集結咩
1個人暴動啊？

佢地亂咁拉咪又係自己多野做，就算上庭個官都係屌佢浪費時間

真係好似去咗寵物店 好多狗仔

你on 9 乜叫全部人?屈人

p牌仔

聽日都無遊行...做乜姐

咪撚再推

下?我聽日去行街咋wor

無集會喎

你咪撚咁低質啦，睇到好撚悶

So? 關你撚事咩。

2016唔俾食魚蛋雞蛋仔

咁2019又唔俾食蛋卷老婆餅?

元朗無遊行。大家一齊入元朗行街，邊個話遊行？

元朗黑社會先會咁做

擲你老母

甩p先喇
聽日撚有遊行
聽日只想去食老婆餅
咪撚屈人去遊行

樓主係咪喺鄉土過嚟搞事？

阿爺可能搵其他人士混入示威者中破壞

拉晒10萬人囉

你個邏輯同一張委任證一隊人用有咩分別？

嚇鬼呀？

閒閒地幾萬人拉得邊個？

你咪撚大我啦 屌你老母 香港冇法治架喇

睇左做愛

食老婆餅都暴動？

真的香港人??

真的不是香港人

樓主係牛屎佬定黑警

聽日無遊行喎，仲點會有示威者？樓主係咪放假消息引人非法集結？

其他勢力混入就肯定有 還有很多利益團體 邊管到咁多 個個都係去買蛋卷 老婆餅或買定月餅。希望佢地有開門。

所有位於元朗既人都會中招，包括葬係官地既死人

P牌

邊個做咪拉鳩佢囉，我去食佢老母老婆餅咋

屌你你咪撚係度扮無知呃鳩d 和理非唔敢去

乜撚野遊行吖，入去睇樓，行街食嘢。各位記得幫襯完keep 單

咁起動＂再教育營＂都得

我交你老母俾狗屌

P牌仔

含撚啦
五毛 P 牌仔
你老母比狗屌呀

起底負皮上一頁

又係分化撚

痴撚線，聽日都冇遊行集會，告咩有參於暴動罪到時有人掉木枝，不如告大馬路棵樹暴動啦

聽日食完嘢，買完嘢KEEP 單。呢個是消費者應做的事

[長文]人生最重要的選擇題

屌你啦，阻止佢都仲算，你制服，影相，交去差館，咁即係行返2014年條舊路啦!

一係你即場證明佢係鬼，唔係你一做制服，影相，交去差館呢D野抗爭就人人怕鬼，真係ENDGAME啦!

聽日去元朗參加婚禮

Blocked

牛屎佬同狗死全家

不分化不割席不篤灰

P牌同志，我依家好驚呀，咁岩去元朗飲酒會唔會被人告埋架

下你係咪未訓醒？聽日邊有遊行？？？

屌你老母 起底啦大家 樓主3毛黎

我要去捉精靈

唔係游行，屌你老母

聽日係行街振興元朗經濟及悼念李鵬

我去行街捉pokemon
有人掟磚關我撚事啊
三九唔識七

靜啦p牌狗

都冇人掟磚，黑警除外

我又睇下你告得哂幾多人

去消費姐

想捉幾萬個人？ 想為勇武增添兵力？

屌！忍撚夠啦 連仔肯做野未？

不割席

我一個人去食餅 同搵李鵬 又點暴動呀

樓主死全家 全家俾人拉去差館打

樓主你不如話而家班牛屎佬好撚驚，跪求全香港人願諒

點呀假香港人

無遊行無參與者
聽日元朗有拉帝亞斯捉
我岩岩玩返你咪撚阻住我去捉呀

收皮啦

聽日有遊行咩？我諗住去b仔食坑渠涼粉ja

多啲人親身落場阻止人使用暴力，咪無事囉。上網講，無用架。

你甩左p先再講啦

元朗冇遊行喎。

不過我要去行街食飯

聽日入元朗買老婆餅, 行下街shopping 唔得 x_x?

聽日冇遊行喎

聽日唔係考古咩

聽日入元朗shopping同食老婆餅兼做個愛國愛港既市民悼念六四之父

嘩，咁佢拉唔拉得哂架，你知啦黑警連去個地鐵站都要遲39分鐘，拉咁多人應該要成十年

咪試下又屈暴動囉
咁以後次次就真暴動

慈母做嘢無明確標準。
所以聽日一見到有人入村破壞嘅話，即刻制服佢

嚇鬼啊大笨象

P牌仔收嗲啦

你文盲呀?咁都唔明我講乜一世p牌仔啦柒頭

我好多元朗朋友，想同佢地gathering, 最近黑社會甘猖狂，我要買生活用品野比佢地ar

告撚埋你冚家阿

盧sir話暴唔暴動係計個體
612得五個人暴動，其他人無事

五毛一個 負評+block

邊有遊行姐
我入去食老婆餅關你撚事

p牌就返去整老婆餅啦

咁如果有人係上水掟磚, 係咪可以拉晒所有水貨客?

出左反對通知書 冇得遊呀
冇人遊行 可以去行街啦

邊有人咁做，唔好亂宣傳

我企係度食豆腐花，隔離條友掟磚，跟手會有人拉我暴動？

到時元朗無事都變有事

271434

冇人去遊行喎

收嗲屌你老母
真係有外國勢力要搞 都唔會聽你鳩up

行街睇熱鬧得唔得？
邊個話遊行集結？

p牌單機啦

呢個年頭重有人會信呢d？你仆街啦

負評 block 唔好推 上一頁

樓主聽日一個人想攪遊行?
無聽過聽日有遊行WO

單機啦P牌五毛賤種

由佢沉

你唔好咁痴線啦

721班白衣人唔告暴動而告727shopping 人士暴動嘅話
連登仔拆撚咗律政中心都似

你一講擲磚就穿崩啦柒頭, 等收皮啦你

你收皮啦，10萬人坐監呀呵？夠唔夠監獄呀？查案都唔夠狗做啦，屌你老母散播恐懼

blocked thank you

行行下街都暴動？

屌你？博出名？

已經乜 L 都唔怕

收嗲啦

成百萬人坐監, 我都想玩玩

有都掟你先啦

即係衝入yoho呀 恒香呀 拉鳩哂啲人？

擲你老母咩, 聽日都冇人會去元朗遊行

大家記住，一人暴力，全吿暴動
呼籲去元朗嘅市民制止暴力！

不割蓆